記者行家被拉爆衝突，得知是大公報記者静曬

記者行家被拉警署閘口爆衝突，得知是大公報記者後，行家們哦静曬

tvb既話可能歡呼

如果係，入到去應該成班女警幫佢按摩餵提子

大公個記者好人黎喎
佢幫第一個記者出頭

紅媒前線都有好記者，人地救番同行！

比差婆按摩餵提子都幾折磨

笑一笑就好啦 記者始終都係記者 絕對唔可以受到咁既對待